寶馬 m2 cp vs 波子 cayman

兩部差唔多價位 大家會點揀

純討論，無錢買

m2
cayman

波子

Cayman 普通版對住今次M2加強版真係冇乜勝算
M2 CP版換咗M4引擎落去

如果齋Cayman 同M2 competition 就一定係M2 competition, 如果Cayman S/GTS 就揀Cayman

波子保值

一個唔覺意出個718.2就

718 本身都係facelift 黎，應該出埋GT4/spyder就直接去下一代

波子991.1下一代咪991.2
都係出完gt3rs就有新野
718換埋引擎我覺得似大改款

991.2 係991 facelift
991 下一代係992, 而家仲未公佈

你仲有心覆佢真係好人

傻鳩先買base model cayman

992已經有哂Leak

而家有官方po啲prototype車相添

柒到一個點
991前期na, 後期tubro

有錢俾成球既傻鳩

係

性價比就m2，你問我就cayman +s

cayman個內籠都靚幾多 m2個中控有啲薯

架m2 個籠真係成架車嘅敗筆

M2 要棍

波子個樣靚仔幾多

cayman 再改GT4包圍

型到爆

完全同意
咁如果 普通m2 同Cayman 比呢

食女 CAYMAN, 男人自己玩就M2 CP

M2 cp 有冇自動波
老婆都渣得

有棍有AT

唔識揀，或者會兩部都唔揀，之後揀Macan GTS

但我鐘意條原裝鈴

其實m2c 都好普通

利申: m2c 車主

不過 M2 個籠都唔見得靚

新Panamera 4S/GTS/Turbo 都turbo lag 勁？
照計新2.9 V6同4.0 V8 行hot inside V turbo 應該近乎冇turbo lag wo

畢竟都係上兩代interior嘅design language
不過M2真係睇得出寶馬對M車啲誠意翻晒嚟

呢個我認同
可惜break-in緊唔可以踩得咁勁

test drive過RS3，個內籠真心正

波子最撚靚係個司機位
五環/三環錶板再加埋堂太 其他真係一般
CAYMAN 個價唔可以同M2比
波子D閪車果個價只係包一架行得走得既車
其他全部都option 黎ON99

間間廠個大方向都係部部車個籠都似ga la，係睇下你鍾意Audi BMW Benz Porsche 邊間囉
Nardo grey RS3 hatchback 正ar，實用又好玩

> 五環/三環錶板再加埋堂太 其他真係一般
呢句真，之前租過部911玩真係好靚

最尾果句
買波子起碼加返三十萬options 先見得下人，加到五六十都唔過份

唔怪得GTS 要down tune turbo 副V8，用返V6實比人屌到反艇

識買梗係買TT RS
2.5 五缸 turbo 真係冇得頂
外國網站實測 0-100 淨係 3.5s
呢個價位真係完全冇對手
加埋performace package 就perfect

講開又講 果隻錶真係唔加唔得
加撚左成架車個FEEL即刻HIGH CLASS左
不過佢D option我一世都忘記唔到
本身聽到車價都叫有希望 聽埋D option價真係暈暈地
最後放棄左 一手又貴無錢買 二手分有咩option 又分死
波子真係唔岩窮撚買

成套performance pack 加好似差唔多貴一倍
貴一倍就多好多嘢揀la

之前個audi展擺左部出嚟 個架講緊百幾萬尾貼近200

成噸9 邊會夠cayman 黎丫

買部Panamera 4S 加埋options，夠我買E63s/M5 competition 仲要full options 我都係買返AMG/M 算

冇咁誇張. 成部車大概十三萬美金, 貴十零廿蚊姐

萬

Baby R8

真心覺得其實RS3都唔錯
香港幾錢?

七十幾萬

計埋税未？成115% 好甘

Audi Sport則特別針對TT RS(TT S)委請知名改裝排氣管商Akrapovic蠍子管，設計一組鈦合金材質打造的消音器，除了可以減少重量、聲浪飽滿之外，也能適度的提升輸出性能。

採用20吋規格輪圈的TT RS，這組可以降低7.2公斤的輕量化輪圈，對於減輕簧下荷重有著明顯幫助，至於輪胎尺碼則為前後255/30R20的設置，搭配加大尺碼的鋼製碟盤，以及散熱通風裝置，如此穩定的操控層面強化，可以讓TT RS安全極速推升到280km/h水準。

值5值見仁見智啦 内外都有升級 有閒錢買呢啲車 應該唔係好介意ge

關turbo s咩事

我問套performance pack 連埋税幾錢
Top gear 就話套嘢連税同部車差唔多價錢

之前個audi整擺過出嚟好似標緊18x 19x萬

tt rs有冇棍仔

冇

how about c43?

下年好似出新z4, 定位上會唔會同ttrs有得比較，定係tt

力量
定位
都完全打唔同market...

一講cayman又見到TTRS打手

我正想講 上個post先屌柒完TTRS
樣同內籠低俗low class好多 唔同level

唔好咁喇
911講駕駛感、操控感㗎
大家追求嘅嘢唔係同一個層次
TTRS快係快，得個快字囉

M2 CP一球有找真係超高C/P ratio

0-100平左911 turbo s，你講咩年份先？
991.2 turbo s好似0-100 2.8-2.9s

ttrs呢個價真係抵買過cayman。租過RS3麻麻地，唔知ttrs差得遠唔遠。
利申渣緊911

991.1 Turbo S 3.1s
991.2 Turbo S 2.9s

快過996 Turbo S 掛，攞一部2018嘅車打贏廿年前嘅車黎打飛機會唔會太過份呢？

仲要屌打991

波子0-100報大數係人都知
之前991.1 Turbo S有人試過原廠車跑到2.6s
條友唔知咩心態係都要神化TT RS
不如同930比喇笨

正解

玩品牌一定波子嫁喇
就算D 幾年 車 既波子都屌打 M2 啦 唔識車黎講

睇你平時接觸開咩人囉

flat engine

咪玩啦 追求蠻力就唔揸波子啦
波子最大問題係991同十年前部997差唔多樣 唔識車分唔到年份

兩部完全唔同級數黎
turbo s仲快過R8

又唔係淨係得個快字ge
副2.5 有啲料到,唔簡單, 都幾fun to drive
有quattro 快揸嗰陣定啲 , 唔識揸車嘅都可以揸得快. 同埋四個圈都有 sell科技同埋質感. 自己覺得佢 內外裝都唔差. virtual cockpit,oled尾燈呢d都幾過癮

A1又可以係audi
R8又可以係audi

但波子入門比較高，名氣大D
如果要性能，早就去買左R35

其實唔覺得入門波子有幾型
反而m2 cp 係sell 玩味
就算揸開911都會想試
所以與其猛車邊買波子
不如試下真m車味道
講緊m2係最貼近原始m3
比起m3456個size 更似部原汁原味m車
反而你買入門cayman 真係冇咩值得j

而且計埋用家角度
波子整又貴d, cayman 得兩座
m2起碼都叫有4個位加個正常尾箱
雖然我知買得呢d 車都唔會講實用性
但唔係個個都有錢買一部兩座跑車溝女
一部買餸代步suv

綜合黎講m2 cp 好玩，夠力
仲兼顧到日常生活需要
仲有我個人十分睇重既一點：靚聲
揸跑車把喉聲虛下虛下冇黎中氣唔過癮
m2 cp把聲正過cayman 九條街
有d 人冇所謂，但對某d 人黎講好緊要
所以都係考慮因素之一

再再再要數既話，718 係2016年出
就算facelift 都唔會好似m2 cp咁
成副m4 引擎放落去咁upgrade
相比之下m2 cp 新鮮滾熱辣
買車梗係越新越正

以上咁多個原因真係冇理由唔揀m2 cp
當然有人會覺得同價錢梗係買波子好過買寶馬
但如果齋睇架車既value 我覺得m2 cp 冇得輸
更莫講波子要預多十幾萬加option 先至似樣
m2 cp 好多default 已經包哂
真係越數越多，m2 cp 棍仔去馬啦包無後悔
呢架車一定會變modern classic
十年後睇返你一定唔會後悔揀m2 over 某某年份既cayman

真嘅
今次M2 CP真係好有誠意
係m部門對大家嘅回應
不過你話M2 CP靚聲就...N55係好聲過S55

Modern classic 會係1M 而唔會係M2 囉